對付畜狗只有兩個方法

1.圍返佢地
2.未出黎前就走

我知道大家都好憎黑警
但畜狗係明顯係精銳過防暴狗好多
睇片都知佢地著埋裝都跑得快過普通市民
所以見到佢先走已經太遲
再配合埋催眠煙
大家俾佢捕獲既機會係100%
但再精銳都好
如果人夠多同佢打過既話未必輸
但大家有同佢地打過既心理準備未？

第2個方法係好似依家大部分既巴打講咁be water
但我地都可以set 路障
等佢射左第一輪催淚煙就去第2度玩過
不斷同佢地玩遊擊

我真係唔希望大家再有人俾人拉
所以堅持要死守既巴打諗下係咪要反擊
如果唔想/仲未有心理準備反擊既話真係be water啦
因爲一出畜狗先走同送頭無分別

推

仲有搞鳩佢地屋企人

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

追擊畜狗身邊人

圍堵係難

你要反包圍 要最少30-50人
係極勇武先做得到

就咁睇現時 極勇武都佔極小數